想選SU嘅港大學生: 香港人壟斷了港大SU

屌 佢地好明顯為咗整靚自己張沙紙先出黎選啦
佢地正閪人

你今日先知？
算，已經好過啲港豬